【突發】美國國會議員推出法案 定中共爲跨國犯罪集團

突發：美國國會推出法案 定中共爲跨國犯罪集團

2020年10月1日，美國共和黨聯邦衆議員佩里（Scott Perry）推出一項法案，將中共定爲跨國犯罪集團。

US Rep. Scott Gordon Perry (R-PA 10th District) made a speech at Capitol Hill on Oct. 1, 2020, announcing that he has introduced a bill to designate the Chinese Communist Party (CCP) as a transnational organized crime group.

佩里當日在華盛頓國會山莊的集會上宣佈此項法案時說：「今天上午，我有幸在美國眾議院提出了一項法案，給中共冠以一個稱號，那就是 ‘跨國犯罪組織’，因為他們就是這樣的人。他們是犯罪分子。這個法案將允許我們將組織犯罪控制法（RICO）運用於中共，適用於那些與共產黨有關的人。

He said, “This morning I had the honor of introducing a bill in the United States House of Representatives, that assigns a title befitting the Chinese Communist Party, that’s a ‘transnational criminal organization’, because that's what they are. They are criminals. This bill, what exactly it does is, it allows us to apply the Rico statues, the racketeering statutes, to those involved with the Communist Party.

"不管他們是在中國，還是在美國，都會受到真正的懲罰，包括坐牢，他們將因爲他們代表中共而犯下的罪行而坐牢。

“Whether they're in China, or whether they're in the United States of America, with real penalties including prison, going to prison for criminal activities on behalf of the Chinese Communist Party.

"這個法案取消了中共的主權豁免權，確保即使是他們在這里工作的外交官，如果涉及到犯罪活動，也會受到這項法案的管制。

“This bill eliminates the sovereign immunity of the CCP, ensuring that even their diplomats who are working here, if they're involved in criminal activity, they can be subjected to this.

"不能因為中共在統治中國，就給中共放行，不能讓中共逃脫正義。而這正在發生的事情。因為他們可以宣布自己是中國的合法政府，所以他們就可以逍遙法外。他們被允許逍遙法外，不爲他們壓迫人民，建造集中營，迫害法輪功、蒙古朋友、佔領西藏，等等這些事情負責。你們都已了解這些事實。這種局面必須結束。

“The CCP cannot be given a pass, cannot be absolved of justice, just because it's ruling China, and that's what's happening. Because they can declare themselves the legitimate government of China, they're allowed to get away with it. They are allowed to get away with oppression, concentration camps, all kinds of horrific things that you already know about, whether it's the Falun Gong, whether it's our friends in Mongolia, whether it's taking over Tibet, all of it, that’s the end.

"整個國際社會必須認清中共的犯罪行爲，站出來反對它，美國必須帶頭。

“And its criminal activity that must be recognized and stood against by the whole world community, and the United States must lead.

”我要感謝今天有機會在這裡跟你們說話，感謝你們這些人的傾聽，感謝你們這些人能站出來，因為當你們站出來的時候，當你們站出來的時候，你們知道，中共會給你們打上一個標記，對不對？ 他們在追殺我們這裡的每一個人，他們會盡他們所能來讓我們消音。

“I want to thank you for the opportunity to speak to you here today, and thank those of you for listening and thank those of you who are standing up, because when you do, when you stand up, you know, the Chinese Communist Party puts a mark on you, right? They are after every single one of us here, and they will do what they can to extinguish our voices.

"我們不會讓他們得逞的，因為我們要站在一起，我們要阻止中共，我們要追究他們的責任。我們要把他們繩之以法，我們要結束他們的暴政。謝謝你們。上帝保佑你們！"

“We're not going to let them, because we're going to stand together, and we're going to do something about discouraging the Communist Chinese party, and we're going to hold them accountable. We're going to bring them to justice, and we're going to end their tyranny. Thank you. God bless you!”

佩里還說：“許多來自西藏、台灣、維吾爾族、蒙古族的鄉親都來到我的辦公室，向我訴說他們的遭遇。我們決不能容忍（中共）它我們根本不能允許它需要的不僅僅是對話，不僅僅是討論，需要的是行動。需要的是行動”

Rep. Perry also said, “Many folks from Tibet, Tibetan heritage, Taiwan, Uighurs, Mongolians all came to my office to talk to me about what's happening to them and what has happened to them. And we simply cannot stand for it. We simply cannot allow it. It takes more than conversations, more than discussions. It takes action. Action is what is required.

"所以我很感謝今天有機會和你們在一起。我感謝你們的勇氣，感謝你們的勇氣，站出來反對中國境內一個可怕的暴政--中國共產黨，我很高興能和你們站在一起，堅定反對中共暴政的信念。

“So I thank you for the opportunity to be here with you today. I'm grateful for your courage, for your courage, standing up against a horrific tyrannical regime in China, the Communist Party of China, and I'm happy to stand with you and conviction against the tyranny of the Chinese Communist Party.

"中共是一個赤裸裸的道德敗類。你們都知道的，它是腐朽的，它是魔鬼，它是一個征服和奴役它所統治的人民的組織。

“The CCP is an abject moral failure. You know this, it is decrepit, it is demonic, it is an institution that subjugates and enslaves the people it has dominion over.

"在過去的一百年裡，世界看到了共產主義在蘇聯的崛起。而我們目睹了自由被邪惡所危及。而我們今天正在目睹它，當我們站在這裡時，它還在發生著。

“In the past hundred years, our world saw the rise of communism in the Soviet Union. And we witness freedom imperiled by evil. And we're witnessing it right now today, right as we stand here, it is happening right now today.

"但我們不能允許它再存在了，就是不能再允許它繼續存在。 我們現在面對的是中國共產黨的這種共產主義和極權主義的表現。

“But it cannot be allowed to endure, just cannot be allowed to do endure. We are now confronted with this manifestation of communism and totalitarianism in the Communist Chinese party.

“”我會繼續把發生在我們眼前的事情，一遍遍地告訴每一個願意聽的人，甚至是那些不想聽的人，要不厭其煩地講，講多少遍都要要講。

“I will continue to, I will continue to tell everyone who cares to listen and even those who care not to listen over and over again, as many times as it takes, what is in front of us.

"我們，我們一定要成為對抗和打敗、終結中共邪惡政權的一代人"。

“We, we must be the generation that confronts and defeats and ends the wicked regime of the CCP.”

***********

強烈⋯堅決⋯違反⋯14億人民⋯石頭腳⋯

正，重新將中共正名為土匪

呢單野係咪袁爸條line？

sir this way

袁爸之前有推動

袁爸一直講緊嘅野

無錯
邊個再話袁爸係鬼=鬼

袁爸爸好勁

咁Freemasons 同Jesuits 都走唔甩

中共不代表中國論出現了

5毛: 死啦仲點屈袁爸係鬼

推

十月驚喜要來了

手足
不自由 毋寧死
香港人 報仇
今生只嫁前線巴
我好撚鐘意香港
手足不是condom

我要食多d黃店幫手足
儲錢移民抗爭

死共狗應得

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

誰反共誰就是主流

正名做共匪

係 袁爸爸最早提出亦一直推動
記得佢出過個video同Scott Perry見面

支那一定會暗中遊說唔好通過
我地遲啲又要好似舊年咁逐個議員遊說支持法案

唔該仲有香港嗰班有組織武裝恐怖份子，乜9風林火山!

push

部分 咩咩分子 試圖 咩咩 不會得逞 懸崖勒馬 堅決 咩咩 犯我戰狼者唯遠必豬

Push

黍料啦喎

支共=全世界最大黑社會

抵死
孟孟周用2部iPhone 丫嗱

要班賣港仆街全家一世係支那

你驚呀？

郭文貴仲因為咁同袁爸反面
話99%共產黨員都係好人
只係要消滅幾大家族
永續共產黨

美帝直接唔承認共匪外交豁免
共匪都無得say

驚咩？

終於出現
空投軍火 轟炸香港

google search只係得呢個Jennifer Zeng同希望之聲（大紀元）既source
因住又炒車

香港就係跨國犯罪集團嘅得力助手

支持

Push 袁爸

有埋片喎
不過唔知其他議員支唔支持就真

犯罪集團的爪牙一樣係犯罪集團

ic

因為我check呢個網冇資料
希望唔好流料啦

通過先講

袁爸攪錯，P e r r y不是senator, 是Representative.

thank you for pushing.

唔會pass啦，民主黨咁多生意係美國

早前有其他媒體報導，幾百個人權宗教組織聯署推動呢一件事。Perry的發言沒有提及香港。我估袁爸不是今次推手。

RICO法案 就係上下同共匪有關 都會當係恐怖份子

到時 香港人有合法理據自衛 同殺死恐怖分子

正呀！！！！

袁爸話過班美國政客比佢諗得更多更深入

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

Support

袁公所講既終於出現

美帝亡我之心不死

佢之前仲提案承認香港獨立，結果條法案冇人Cosponsor

袁爸爸好嘢

美國佬可以準備忍者飛彈了

有聲

啱呀 5毛嚇到退緊黨

係呀 Jennifer Zeng 個 Twitter 成日有 fake news

會否斬首犯罪集團首腦？

ppppppp

黑警都係中共體制既一份子

睇下國會邊個投反對票就知佢係口裡反共嘅仆街

Wow!!

光復香港後就係用依條罪清算班仆街

最簡單既嘢偏偏最少人做

賀佢老味

袁爸爸真係做到野

袁爸好大功勞

點只，種族滅絕喎

袁爸又中

推ar袁爸

忍者導彈唔洗帶路

好合理

侵都中咗武肺
直接攻擊總統 中共今舖仲唔大撚鑊

又係gop
@敖卓軒

係，佢去美國最主要係做呢樣野

終於都黎

哭能左

袁生講中咗？

佢呢排有冇新料？

去左英國揾律師搞訴訟, 要法院裁定中英聯合聲明失效

剛剛過左英國同律師傾告中共嘅事

不過佢話英國無膽制裁中共 佢話佢係英國無乜做到 之後可能到日本

great

仲有Dr Yue

眾議員好似要重選，唔知有沒得今年內完成到立法
仲要參議院支持

共匪
光復香港

技術騙徒

good

中共終於成為共產黨代言人，接棒蘇聯老大哥位置

見字飲水

林奠：我們不怕被制裁 強烈譴責美方自把自為！

Good

掂喎呢招

好有魄力！
聽晚睇下直播先

呢單野要follow

屍屠華二世。

關你地崇拜既袁爸爸咩事？
佩里還說：“許多來自西藏、台灣、維吾爾族、蒙古族的鄉親都來到我的辦公室，向我訴說他們的遭遇。我們決不能容忍（中共）它我們根本不能允許它需要的不僅僅是對話，不僅僅是討論，需要的是行動。需要的是行動”

Rep. Perry also said, “Many folks from Tibet, Tibetan heritage, Taiwan, Uighurs, Mongolians all came to my office to talk to me about what's happening to them and what has happened to them. And we simply cannot stand for it. We simply cannot allow it. It takes more than conversations, more than discussions. It takes action. Action is what is required.

其實BJ都講明左中國violate左中英聯合聲明, 而家差英國司法部係法律上確認

袁爸爸一去到美國就推動呢件事
佢唔係鳩up
係身體力行去做呀

袁弓夷先後會見眾議院共和黨議員佩里（Scott Perry）及約霍（Ted Yoho）。他表示，二位議員都非常支持將中國共產黨定性為犯罪集團（Criminalization CCP Act），估計在一、二個月將有一個草案出來，開始進行立法：「那麼這兩個議員是最支持了，他們也是最反共的，共產黨最恨這兩個議員的。那麼他們說他們完全支持我們在做那個把中國共產黨定位犯罪集團。他英文用的就是Criminalization CCP Act，Criminalization就是定性為犯罪。他們非常支持。所以我估計我們一兩個月就可以有一個草議、草稿的法案，就可以開始進行立法。他們還會找其他的議員，兩邊黨，跨黨的提出。」

幾時用個支咩撚野忍者刀片導彈劍指天安門班老野
記得中左變肉醬意粉…………
個畫面………………恐怖到
但我好樂意睇到

重新正名為共匪

滅共

另一十月驚奇,打擊新時代中國特色黑社會主義思想